點解龍珠宇宙生存

悟空唔同比達一齊合體打吉連 第六宇宙都可以合體

傲嬌

因為要出極意 賣玩具

全王: 兩個女人合體好得意, 由得佢
兩個男人合體... 撳掣

極意悟吉達達